本來都覺得鄧月平都幾正，但⋯不了

屌睇完段片 個行路姿勢

好似搞得多撐到對腳合唔埋 牙下牙下

【獨家●同居斷正又話冇聯絡】前拳王杜恒霖同巨胸翠如屋企嘈交報警
［url] [/url]

, 要J既，J沙律吧

好似師奶

沙律都有男朋友

有都可以丁

有胸嘅啊嬌
幾時有黑鮑睇

日日返工迫我睇佢地鐵廣告版.
男妹小姐幾多點.....

沙律好撚樣衰

南非冰鎮鮑魚

沙律睇得多好柒

寧願沙律 起碼個樣唔膠

佢腳趾好柒
不了

沙律真心樣衰
好似大山婆

咁都有負皮

圖？

樣唔得

行到咁似受傷

同拳王嘈交
當佢對波係沙包咁打

純文字討論

台灣雞扒妹對腳行路都係合唔埋

佢行路係柒柒地 十足十d大陸師奶咁

原來鐘意老野

整容都算
個步姿真係

我究竟睇左咩

搞咩行到咁

我都覺

救樓主老母

真係好樣衰

似係整親腳喎

上次係葵芳地鐵站見到佢，真人一般勁一般

好耐冇見過老江湖張圖

有得比我屌我真係屌哂你地果份

沙律見過真人，好撚細粒

溫柔鄉 英雄塚

關男朋友咩事

最尾個張好似high左野咁

好樣衰

整容整到上哂位

On9

撚會同佢做人世咩
我照丁佢對奶

沙津細粒 ching係咪搞錯左d野

呢到紅磡邊到 幾靚好似

行得好撚爛

似就返到屋企又見冇咩人hea住行多啲

做人二奶咁仆街？似俾屌人到閪都穿

最憎d女行到咁，姿勢錯令到盆骨應該唔好

行到成隻蟹咁

死垃圾又要賣波 又唔露

第二張好似戴咗個面具咁

廿歲都未到就玩到廢曬

我係絲
靚係幾靚 身材又有
但個格...真係 好cheap

靚係幾靚但係靚得嚟冇咩特別 零氣質

行到咁撚似我老婆有左八個月嗰陣咁既

佢對腳係咪已經長期都合唔埋？

笑傲江湖

落過仔嘛

大陸出世 後來黎香港讀書
性格差 又惡又港女
好似話想投身娛樂圈想改變形象
先戒粗口個d 份人好假

所以 不了
想知再講

利申曾經係同學

講你就講啦仆街

算喇 咪又係

但地鐵藍妹個廣告又幾正
次次經過都忍唔住望

咁都柒

想知

G

睇佢隔離呀嬌好過

西口西面 好樣衰

真嫁 我都見過 我178 佢起碼矮我一個頭

最撚憎 柒到

唔係掛

普普通通MK妹 喺學校都算喺問題兒童
成績差 讀band3 性格粗魯但又想做明星
咪中途唔讀 (好似讀到中三/四)中學都未畢業
拍下d微電影 禁毒廣告咁
可能因為個樣同身材 極速上位
不過以前同宜家個樣都差幾多(有冇整容我唔肯定)
以前黑d肥d五官都冇咁標緻 可能女大18變
有佢小學中學相 一陣比大家睇下
份人中意玩下圈子 疑心戒心重
望落好似好pure咁 現實西你面 港女格 又高抖
所以都喺不了

利申發夢夢到

識佢

成個樣執過晒
以前豬扒肥面
豆鼓眼

不了

我都覺 行到好似大肚婆

不了